今日發現自己有咗BB...

小妹今年同男朋友都係23歲
因為肺炎日日留係屋企
所以男友成日都想要
上個月遲左黎M
最後今朝驗BB 發現中左....
男朋友即刻黑面叫我落左佢
但係始終都係生命黎
我又好驚會有咩後遺症
點算好

哦

男人老狗大乜鬼肚

有左肥仔肚?

屌屎眼唔會大肚，應該你食多左野、唔怕

你想像下你生咗仔後你會點

你負責任既程度係點
收入夠唔夠
會唔會學點樣去養育

如果想像唔到
落咗去

扑野前用下腦啦

無帶套

屎眼生痔瘡咋？

便秘姐 同男友做多d愛插返鬆果度就ok

真

屌屎眼邊會有bb

絲打你有鳩嘅？

你再扮女人我就打撚死你個仆街

有時冇辦法果陣都要狠心，香港呢個社會唔容許我地咁早有，要憎就憎呢個仆街社會

小妹係真絲

但係個BB係無做錯架嘛

我地個樣似你老母咩

男人老狗自稱小妹
屌屎眼都會大肚？

係咪唔好對女朋友咁好？點算？

精神分裂？

標準答案，用同一個ac

我地d鍵盤戰士，好難俾到貼近你情況既意見，
考慮下搵母親的抉擇啦，

無做安全措施？

無是咁的 零分重作

樓主假膠 唔使理

佢冇錯，錯係產生佢果個人，即係你地，你地到時冇辦法俾到合理成長環境佢，你地仲錯。30歲都唔敢生，何況廿幾？
屋企冇老人家肯湊，冇錢冇地方請外傭，都唔好考慮。

就係咁痴線，個社會仲會話「係你唔努力姐」。唔知以為錢好易搵。

自己諗清楚，我都好愛護生命，但係有d事勉強未必有幸福，仲有睇清楚你個男人，佢肯唔肯負責任？佢個人認唔認真？

拉

咁既歲數
落仔先係負責任啊
唔落既話 你教佢地點養

咁大件事咪上連登問啦

打去mother’s choice好過

錯果個係你

應該話，借朋友ac

媽媽唔好唔要我

男男都會大肚咩

後遺症就係十年後 你全屋既電器都識自動開

我幫你要左佢

你再扮女人我一定打到你仆街

係咪飲左唔乾淨既水?

你再扮女人我一定打到你仆街X2

起完底就知唔洗理樓主

自己肥得濟就話自己大肚

嬰靈

你係咪佢條仔,又ID叫23歲

俾樓豬陰9左

好耶正
我最期待嘅畫面岀現了

只能夠說越早落仔越少傷害

你男朋友係賤男，馬上分手

自己搞大自己個肚
即係肥啦

佢呀媽養

連登宜家好似savehk咁，三日唔埋兩日就絕症，一係就大肚。你唔想落又冇錢養就一生出黎即刻俾社署同佢揾養父母囉，唔好遲呀，大B冇人要

自由閪， 出入平安

第一次聽搞gay會大肚

小妹變大媽

起底，上一頁

你回post我先知原來佢出過咁嘅post
好傷心

假絲死全家，永世不舉

每次都有用套
係意外黎

請善用起底功能

弱智仔：正常都會同fd share acc係得連登毒撚冇fd

戴套啦

係大家都未有經濟能力 咩都未ready 重要有個會即刻黑面嘅男朋友妮講 落咗佢真係最啱嘅選擇

搞Gay都有BB，勁過處女懷孕

垃圾膠po

師兄唔好哂墨水 假膠黎

垃圾post 拉

請先起底再睇內文

中出左？

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

你唔好咁痴線啦

Hi小妹

其實係咪可以bam

叫你個朋友落左佢

媽媽做咩唔要我

又一熱門假膠post

下次記得戴套啦
條仔唔識負責任架咩
你自己都要小心啲啦
就算有後遺症都無計

2個男人仆野都會有BB?

肚腩嚟，唔駛驚

屌屎眼都會有BB, 經典

屌屎眼都有BB 兩條麻甩佬

唔要佢好過害左佢
佢會明

你生佢出黎就真係害撚咗佢啦 帶佢黎呢個世界受害 你自己都未準備好做父母啦都做唔好啦 仲要喺香港生 dllm 趁佢冇知覺冇記憶時落咗佢啦仆街

可唔可以接受到你女朋友 之前有SP.......

收皮啦臭雞

走啦 見你user name都知係假膠

你點啊？又男又女

認真答 以而家既技術唔會有咩特別後遺症 擔心就問醫生再決定 沒準備就唔好生 特別係而家尼個時勢

其實有左起底功能之後 點解仲咁多假膠post

點解要玩內射

可唔可以接受到你女朋友 之前有SP.......

人妖又假膠

唔識避孕？

假膠post都上到熱門 on99
不推文啦

而家呢個時勢
我已經完全冇諗過係香港生仔.....
當然搵唔搵到女朋友係一個問題

有JJ可以插沙,又可以大肚,其實個男仔同女仔都係佢

返香討舊登啦

抵撚死

男人點大肚？

抵撚死，睇到你出膠po刷存在就想屌撚柒你

同我暗戀個女同事一樣，23歲奉子成婚

家計會幫到你

係，之後睇其他人講先知

有棍小妹

如果你地搞大左sp 個肚會點做

小心啲男人，佢淨係當你sp

到底人生有幾失敗先會成日出埋d假膠post

如果你地搞大左sp 個肚會點做

？

樓主加油，生佢出黎啦！

整moon去黃金

人地婚都結埋
有左都無所謂啦

咁大件事，樓主考慮多幾個月先啦，不過到時唔使落了

係
不過連狗唔會理

小朋友快樂所以你快樂，快D生

落咗佢
然後同佢分手

on9當有趣